［最強青訓Greenwood］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [879]

慢到

slow

又食蕉

Rojo

rojo食蕉？

唔係有比賽改下個topic先

樓主著老翻波衫挑機gphone敗走

其實邊度搵甘願做後備嘅前鋒
halo真曼完夢之外

綠木大d同大隻d就可以踢正前

Greenwood gif?

白lin傷咗

人手置頂
28歲超新星lingard 最佳位置

嗰個夢不拾遺嚟

真係

上 reddit 見到
笑撚死我

似係，蘇sir有幾可半場換人

小背傷
希望唔係太嚴重

以為佢真係肯比拜利踢多d

希望係小問題

背傷好煩

一開始以為係因為見佢上半場俾對面屈速

我都係咗以為

jlingz

以為佢換麥龜比佢抖

曼應該唔會買斷halo
暑假要買辛祖 vdb/grealish 同後備前鋒

做隊長, 如非必要都唔會換

睇大陸仔要幾錢，如果10-15m 玩一兩年都可以接受

可能抬價
傾續借都傾咁耐

辛祖嚟嘅話其實Greenwood係咪自動變咗第一後備前鋒

後備前鋒有咩人選?
Joshua King
Cavani
丹比利
????

死支那隊

綠木一開po 佢班u23隊友comment得好快

綠木前線3個位都係第一後備啦
大把機會踢

連猁迷IC足球都覺得Bailly球十二碼係黑哨

Ddg表現好...一般

又辛祖 又後備前鋒
出唔出得晒D人

阿個細爆雪緊？

係啦上兩場都唔入大名單

又唔係勁態度又差

好fd

係，上次叉完頸同串完人人工低之後就一直冇出過

曼區最大的基佬上線啦

阿迪達話佢無悔改丫嘛

清lin p都兩個位，四線一定出得哂

話說ic足球係咪唔再開實體店？

正常都唔會有人半場換中堅啦

無左咩
係個度買過條曼聯99行李帶，幾靚

旺角嗰間執咗，佢話依家做住網上先佢都唔係第一次執晒門市

抵啦
leno傷個陣唔出聲
完場先走去叉人頸

之前係旺角買過幾次tee 成日轉地方

仲要寸人地人工低

又估唔到阿迪達真係會雪佢佢地本身人腳已經麻麻，果陣啲新聞話雪佢都係聽住先

出拜利就會發現拜利好過佢

印象中佢旺角都開過三個地方，又兆萬又百寶利又W廣場但可能租真係太貴

幾年前去好似係兆萬

幫隊友出頭都罰

應該係
而家tee以外設計左咁多唔同product吸客
記得干地個女都有佢嘅poster

個老細生意頭腦幾勁，依家反而冇乜再出Tee，可能其他product仲好搵

tee太易outdate
一轉隊就賣唔出

法國臭馬特別多

放心 下場之前拜利就會受傷

買咗套磁石幾靚

我買咗條克羅地亞行李帶，上次去歐洲旅行俾人問我邊度買仲有佢啲MAC 貼紙幾過癮

有件小豆+Kagawa 後備殺手tee

整左咁多利嘅野 連車窗貼紙都有

唔係講笑 moupay 幾乞人憎 好多小動作

佢猁等咗30年依家唔搵錢幾時搵

Rugby佬

波係咁踢

adama快到真係rugby速度

Lingard 2.0

唔好印象流啦 差唔多者
拜利上限係好d 但佢明顯狀態係未足啦

咁又係 應該好多人買黎威

租到一月 起碼一月先買啦
重有Halo喺中超份約去到21年底咋
再做中超頂薪得返60k左右 好有機會返歐洲
除非申花要衝冠 唔係嘅有機會平賣好過乜都無

狼隊上力

睇波角度黎講拜利係有娛樂性啲

本身已經廢，仲要無紀律
基本上阿迪達賣硬

睇下佢可唔可以把握到今次
打起左就真係唔洗買中堅

唔係話新買既外援先有限人工咩

打得好跟住就會受傷

拜既問題唔係打唔打得起，係傷唔傷

燒係咪等退休

基本上個循環係
復出 打起 好有希望 傷半季

高人工又唔洗踢
何樂而不為

終於出種樹佬

用埋我做topic...真上位了

新約就有
因為主要係想防止洗黑錢 本地球員限得重勁
不過本地球員可能肯搏玩陰陽合同 外援睬你都傻
加上Halo再續個年紀都唔啱踢中超啦咁暴力

真係勁

基利殊好勁？

第一季表現仲好過麥龜 awb 又快落腳又準

真 佢第一季真係好撚勁
之後就傷

牙朗入罰球

GREENWOOD 條女後悔未

散左？

佢好似第一季都踢唔哂就已經傷

冇睇開宣明會D波，但拿卡斯錫真係咁差咩？

散埋右la

同睇連加特差唔多

我睇親拿卡都好勁 好似軌金章安咁 但球迷勁屌

唔係話綠木要專心踢波所以分手咩

賽季餘下目標：
1）綠木入波上到20
2）bruno 入波助攻雙雙
3）普巴開齋
4）awb 助攻過TAA (2020年起計)

以能夠打左中右既中場黎講
算係幾勁
黎做輪換都夠用
又英人

前四足總杯霸氣杯唔要？

Bruno 雙隻到好癲
半季就做到+唔洗夾隊波

所以而家射波大大力

咁d 球星全部都應該離婚

我希望馬仔聯賽有20+依家15球，聯賽淨5場

如計攞埋佢係今季未轉會前嘅數據，bruno依家已經雙20...

隱形機戰
災難級

咁又唔係個個有朗隊咁既精力，量入為出好重要

狼隊來來去去都係用12、13個

綠木正選無料到

擺明講緊個人數據目標啦

又唔出佐仔

牙朗果d 以前開sex party 一樣世界級

牙木條女正撚到明星咁

嘩 好波

嘩laca

阿狗好波

2-0

多謝阿記

唔係想批評馬仔
雖然佢真係入左球好靚
但問心
近2場佢都係半隱形 如有要歐聯 英超
馬未必carry到 當然佢都係第一年打正前
利申 鍾意馬

2:0

狼隊

????????邊年嘅lin呀師兄

2－0

Laca同馬狗係咪同一類前鋒

季初有傷1個月
之後都出返嚟

但17/18之後就keep住傷

下場贏埋李城

Cls.....

有睇白禮頓嗰場，真係幾嘔血

好波

馬有背身咩

1mins唔夠咁多負評
想知馬 係咪有光環唔屌得

Laca支點、搶點意識好d

AR DOG HO BALL

我覺得今場波佢哋三個前場交叉走位之後表現好咗
對面啲後防要mark唔同人
令佢哋空間多咗

拿卡單換馬仔換唔換？

No la 29了

你講我哋定阿仙奴

同狼隊拉開3分唔係最開心嘅事，最開心係打斷佢地個勢

阿狗個topic

終於甩開狼隊

陣間車狗一失分
我地就入頭四

普巴冇心踢

居然冇人講想哈路聯賽入波

頭鎚搏到 2：1個球12碼
射入世界波拉開到 3：1
俾人foul 搏到 5：2 個球罰球

5球入面有3球直接參與，咁都叫隱形？

里昂年代真心勁，過阿記之後好多黃金機會都撻q

不過佢係死位成日入到

散撚左？好似

拜狗咁快入波冇野好睇了
等3點睇屈仔幫唔幫到手

望係咁望啦，雖然可能性低D

可能呢個係佢常態
上年百屌災難級佢又係爆SEED 入波

上一場你上水屌我都冇咁嬲
呢場又要屌？

佢講緊上兩場

以前fifa 領隊mode成日買佢

唔知點解越踢越沉，當年雲爺爺個陣同上季都唔差

朗隊仲會偷食

遲左一季去阿記

應該係轉型轉到出哂事

最初好似右腳cut in 左翼黎，之後做隊長又打前鋒

打下打下變埋前鋒

以前打翼成日快放係法甲屈機，新賓施馬嘛

依家大家睇到蘇b戰術有幾高未
佢特登將個高位壓迫先練左出黎
即時係要用連加特.彭利拿呢類人
頂住成績都要用.有左個框架就搵keyman
般奴如果係任何一個教練.包括摩狗
或者費sir.都唔會用到佢咁變態
雲加或者會適合
但蘇b戰術係開放性高.自由度高
所以佢打進攻係好睇
呢個亦係點解木仔會搵返佢返黎
佢一買中人成隊隊就起飛

28分屈黎緊要對4隊big6
27分維拉般茅3隊

上個討論區都要嬲
有冇嬲到打枕頭？

希望屈仔頂到和就夠

近兩場包唔包今場？
上場數據上係0G 0A，但走位拉空都幫咗唔少手

我地後防爆完到軌

偉大領袖有後宮係好合理

之後又會沉幾場
其實摩狗蘇b都講過佢呢個問題
佢唔穩定啲入球率 真係難啲上一線

你話摩狗唔識用我認同，但係你點知費sir用唔到佢咁勁?

未拎過英超就勁過費sir

今季最長入球荒係4場（11月）
bruno 黎咗之後未試過超過一場冇入波
入球率有幾唔穩定？

好聽咪開放性高 自由度高囉
其實姐係比球員自己發揮 街場pick up game咁踢

比啲骨氣上第三

好似未做隊長個陣
新聞好似話接近離婚？

有呀 宜加無枕頭訓緊
上討論區唔嬲得架咩？ 仲有咩規則講出黎大家一齊細閱下

i don’t know

因為bruno唔係史高斯

係咪叫老雞個次

深夜狗咬狗

場場都要入波先叫穩定

法國叫得木既都高質
諗起舊年摩狗開聲用馬先後換爛牙/金章安 Woodward都企硬 最後仲係pogba摩狗二選一揀岩左
如果唔係而家前場四子就係LKK 山狗 Lin 金章安 仲要場場縮後睇西波

曼會有CAM

木狗頂盡咪叫功過相抵 咁都叫高質

Westwood

大牌子

仲要冇12碼冇罰球射
隔場入一球生波都要俾人屌唔穩定

重要暑假唔買般奴

Fairwood 最大黃店

屌 死開啦

唔知點解無乜印象暑假話要買

痴撚線你哋真係唔使瞓

你夠係

支持屈福特

已成condom

今場差少少

幾次都差少少記得佢一開始嚟果陣又係有單刀定半單刀炒左

應該唔是英超？

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer says striker Mason Greenwood is the best finisher he has worked with after the 18-year-old scored twice in their 5-2 win against Bournemouth.

係咪仲勁過雲佬

應該係作客車個場，臨尾有球半單刀差少少入

唔係好記得邊場，應該係對愛華頓定屈福特

馬仔復賽後狀態穩定性好咗好多啦，不過佢始終一對住啲高大力量型中堅貼身mark 佢就好輸蝕， 佢係中路都仲係上腳太多

其實馬／宜加 d前鋒 都好少典型哈路呢種
一個擔住然後轉身分波
宜加傳統big6 入面
利 係 費明奴？
鏝 係 亞古路
阿 係 laca/auba
車 係 abraham 好似都唔算係咩曬位果種？
熱 係 kane 就真係傳統擔住中堅

如果你話成個體系我覺得 今場好理想
綠木果球去左左邊 福去左右邊 馬前插拉走2個 左邊先有位射
馬外面射果球 福木前插入禁區 拉返出禁區外

左右腳都咁純熟真係難得一遇

之前一直都係右邊cup大位射 今日表演 兩球左右
真係希望之後可以成材
chong 上左一隊果時我已經係咁睇佢u23(定21／18？）d j片
果時已經好鐘意佢

On9 有阿無李？

冷靜 講左傳統big 6
補返補返

李 係 華dee 都唔係果種傳統正中鋒

俾我係後衞對住佢真係頭痕

仲記得以前講big4 近兩年先big6

車住烏咪係

基奧特射罰球係咩玩法

諗返當年既神鋒...黑B 馬捷達

原來你會夜晚睇波

賓科

又係你自己提出咩入球率差
我上次都俾哂數據你 佢入球率一d都唔差
0..6xgpm 左右 aguero 都係0.7

近8場主場好似入左9球
bruno 黎左之後得一兩場無入波

點樣入球率唔穩定？

今場就3球都關佢事
想知點穩形法

訓得

屌

Giroud

Watford 逼和到都好丫

Rvp都讚綠木

Norwich同般茅都一定降班
大家覺得第三隊會係邊隊？
我覺得Watford幾大機會

Av

AV賽程都硬，有利曼阿

綠木16球有無tap in

今日贏咗咪穩啲 爭氣啦

維拉，grealish先可以減價

又係ca

Aston Villa

2:0 睇埋半場唔睇了

12m計唔計

美國隊長都咁勁
咁踢美國隊長落後備嘅Sancho咪

Sancho吹大咗

出禁區攞波就俾人屌
入禁區等餵就隱形

28分屈計埋今日對四隊big6
27分維拉般茅計埋今日三隊

有
首輪對Sheffield United
福助攻

點解十二碼唔係般奴射？ 冇睇live

比福開齋

般奴神到

如果唔係呢場2g2a

原來車仲要打利狼鍚
希望dean下場可以守住

黑碧又過得幾靚

之前run得順嘅佐高點解而家又唔出

點解天使要走，佢絕對比lin p 好

Lampard 要求球員要有work rate
嫌佐高workrate 唔夠

簡單d講即係prefer 工兵
果然係摩狗弟子

綠木

狗咬狗無分時間

佐仔可能又去搵煙sir

touch wood

Woodward

有無綠木射門轉化率同goal per min睇？

總會有人係都要搵野屌人去話俾人知自己識波

費Sir唔玩攻中
bruno來既話應該俾人叫佢踢中場中

唔係話費Sir bobby Sir都頂唔順摩佬咩
然後費Sir建議搵返舊班底同Sob
木狗邊會咁撚醒 連買賣人都咁柒

你話屌今場後防唔集中失on9波我都可以理解（麥隊場場打足明顯有疲態，DDG失近柱）

但進攻上我真係睇唔到有咩野係要拎出黎屌

里奥話要買3個人，快嘅中堅，加多個中場替補，前鋒買多個用嚟推動現有3個

唔玩攻中因為已經有個全能second striker朗隊

幾合理

下年fifa greenwood finishing 起碼要90

今場之後仲有冇人屌白連
不過佢同麥龜踢法太接近就真嘅

power 9x
week foot 5星

worked with played with

輕鬆長傳

自動導航咁

做到嘅應該有機贏曬

木狗快啲搞轉會啦.
如果簽到sancho就唔駛要pakho. 買個中堅同防中就搞掂

叫木狗快？
燒多次屋可能就得

佢控球都起碼要有85以上啦，佢接應傳送都唔使回修正就可以射門

Burno踢左幾場都呃到5個助攻返黎
0g0a 真係好難做到

其實昨日比賽初段福都有下長傳好靚，可惜果下般奴𢭃高咗

如果前鋒們把握力再高啲，依家可能已經有7-8個助攻

我覺得Ole 點都要拎番個Fa cup先穩定到

唔識波買多個前鋒咪阻住綠木上位

可以借個類似IG佬既前鋒. 老啲唔緊, 純綷多個進攻選擇, 又唔怕坐後備

總覺得佢打邊好d,入靚波個球都係邊cut入中間
正前比綠木打啦
不過睇完琴日，諗緊仲洗唔洗買正前
如果佢地3個黎緊都有咁好默契
真係有排j

中場有柏豪

綠木未踢到正前住, 好多時會隱形. 單箭對前鋒要求太高. 踢住邊先, 起碼多啲空位

只要你波都控唔掂
單擋隊友走位就做到

踢中鋒要識背身做支點，長時間係中間俾幾個對手最大隻既守衛守住，呢個對一個18歲既年青球員其實好大負擔

其實算係咁
佢有幾球都係就咁比橫
前邊射得靚先入

Restart後牙冰勁過龜

左右 有更多空位比佢起腳

求其交個波畀綠木就刷到助攻==

都係睇維拉降唔降班. 柏豪其實都係買黎同般奴輪換, 唔係必買

般奴下集有88未

不得不承認你今次啱咗

我睇人好準

Fifa勁到傻

有金卡先

今集垃圾到棄咗game
下集唔諗住買

好似過50%射門轉化率

不過琴日3個淫亂走位都幾正

龜喺中堅位置控住個波有簡單比波都要拖多兩下
原本係麥湯拍費特正選都唔覺 仲覺得係佢哋現位差龜先甩唔倒個波
點知宜家馬迪普巴現埋位 龜喺後場啲比波都唔可以輕輕鬆鬆簡單傳出
有時見倒兩閘甚至冰空咗 龜都要扣多兩扣先傳出去 睇到少少忟

求其交完綠木就窩利抽楣底，再唔係就左cup右cup之後射入

係

帶上去hold波1分鐘分畀梳/福
冰仔上前啲用波走位真係高下立見
雖然龜今季係幾好
但係我郁覺得佢係買貴兼買錯
咕嚕巴利會啱用啲

有啲當年7小福咁
Dean bw pogba greenwood rashford mctom
同埋最後一塊拼圖 Lin

其實我覺得好多曼迷對龜容忍度好高

第四點有d on9

馬仔果球都係

5) ddg唔好再派膠

6）0g0a 有人買走

閪龍唔派膠有d難度

仲有個目標係拎足總杯

睇撚咗6，7年波
今年係唯一一年開始有返啲組織入波
唔係靠個人技術扭入去/-6入
好感動

贏埋歐霸

冰係騰雞 但係要諗邊啲失誤導致俾人直接攻門或者入波好似龜嗰啲仲印象深刻

成日玩高章，等人地逼到埋黎先傳波，決定又做得差，sob賽後實屌到佢爆

唔好講成季，講近幾場都已經兩場
1on1比人1推就過

冰次次派膠都無失波，80m呢2場都失

所以一定要搵個快既中堅拍佢，高波佢又真係玩哂既

其實佢個時係李城係咪都咁鳩
冇咩留意

冰有試過烏龍嘅

識你老母咩
討論下都唔比？

又準備狗咬狗
又係馬仔
又係 mcsorley

諗下之前中堅係咩人先
咁都忍到點會忍唔到麥龜
麥龜點計都upgrade左

調返轉諗，要一個識用波既後衛既原因唔係就要係唔怕對手黎逼，可以係受壓既情況下帶返生或者傳到個波俾隊友而唔係下下大腳清，況且引到對手埋黎逼，破咗果下逼搶後唔係代表係部分位置空位會多咗咩？

咁當然麥隊係對熱刺同今場既失誤係幾肉酸

痴線武肺前 冰係咁派膠喎
又誤傳又烏龍

有時明明屌緊麥龜ga, 但對方一下高波見到佢搶點壓贏對手然後中場執second 反擊， 你又會覺得好咗有佢。。。

龜其他都好 係衰速度
Restart之後明顯不在狀態
要操返起 最好搵件全能加有速度的中堅夾佢

咁你咪回應下人哋提供咗俾你既數據囉

今季最長入球荒係4場（11月）
bruno 黎咗之後未試過超過一場冇入波
入球率有幾唔穩定？

覺得隱形係因為佢跑姿同入攝/突然加速個下少
但佢本身就係踢第2前鋒，扭波射手黎
重開後入攝都多咗，開始同邊路傳中球員有默契
之前福落底，佢都一直搵位
今場awb傳幾下都有攝，正前黎講有進步啦

Bruno有真樣未

咪屈 上黎學下野

拜利係最佳人選！

有趣數據：馬仔係曼聯歷史上第一個12個月都有幫曼聯入波嘅球員

牙冰啱穌B打法多啲

琴日算識坐落人地到拎波啦

但入球率都係唔穩定

仲有趣係
佢對big6 入球率係高過average

羊仔！！

個原因係以前7月點都冇波踢

馬 災難級

Hi 狗西轉行未

Ching們
如果諾域治同av都降班，究竟般奴替補係搵簡維定柏豪好？

未
Want your tg

比亞迪亞

簡維who ah

graelish勁過cantwell

Cantwell

簡達維個名都幾唔老黎
Cantwell 不能好

Last 24 Penalties vs David De Gea - 24 scored, 0 missed, 0 saved

英超平均12碼撲救率係20%，所以唔好話撲唔到係正常

唔計平時7月堆熱身賽？

西龍lan未

回家吧

7月堆熱身賽緊係唔計啦

能力上Grealish
踢法上Cantwell

祖場場踢埋啲西波靠朗Dybala爆seed carry

見到十二碼都唔洗睇
雖然琴日都算係手邊

福應該學下華dee尋晚第二球

唔係得對英甲仔嗰球係十二碼？

其實有時真係寧願佢唔撲，企定定係中間博對手on99射中間好過

柏豪先係派牌嗰個
Cantwell 做翼嘅sun 好啲

呢隻破越位佢今年算做多左

佢失呢24球，起碼有5球對面射中間
結果佢鳩訓落地

學下埋門嗰腳

截至1月2020
Dean Henderson has saved 50% of penalties he has faced in senior club football, or five from 10.

福走位破越位而家好撚勁啦
係要學VARDY個射法姐 次次推到禁區都唔識起腳

屌sor 睇左做馬

Dean

簡單講 買龜返黎就係之前輸得太多高空波
特別冰次次都頂唔贏 但地面防守龜真係麻麻

DDG踢十幾年先救到11個12碼
仲要近4年0%

世界上有冇第二個VVD

計p仔都唔想計條廢閪

反而james會變condom

般奴要同全隊所有人搞基

我地執到龜 awb 算好嫁啦
你睇下鏝軌妓條後防
執多件頂級中堅就夠
（當然最好B仔唔再傷+成材）

馬迪 般奴 冰 大碌
葡超connection

James拎黎輪換仲好啦
成季咁長

話時話普巴呢幾場表現得仲有紀律過摩狗嗰時咁， 啲波又爽決定又快同準，對比之前解放佢推前嗰段加陣感覺仲有class, 同埋好少見佢發脾氣屌冇隊友幫波， 會唔會留隊呢

講緊黑鳩叫價一億
我當壓到同龜同價
但黑鳩未踢過英超
其實依家龜最大價值係指揮防線
始終英人 shaw同awb又會聽佢講
成條防線默契度係升唔止一lv
擺隻黑鳩落去 傾唔傾到計都成問題

lm

另一樣好既係佢會發自己脾氣跟住即刻打返好
見到佢開始對自己有要求

No la~

黑鳩今年都29了
仲要呀開意甲
大佬寧去到都咁勁
唔睇好

koulibaly真係唔好買，佢又老個身又重，好易輸12碼owngoal

淨係injury-prone已經是問題

80m 一定有買貴
有無買錯
仲要睇

但件意黑鳩一定咪撚買

有冇馬福換走擊拳gif

睇返曼其實得3個中堅可以用， 鍾斯基本上可以放棄， 杜安沙比就傷唔停。

如果買唔到人真係要收返史摩黎用，我當你下季踢唔到歐聯都仲應該踢到歐霸， 點夠人

有空位嘛
之前攞親波都俾人拍埋來
而家前場有牽制力對手唔敢亂咁迫同夾
one on one 而家呢班波個個腳下功夫有返咁上下唔難應付 cup過就大把空位同時間諗下一步

留俾鏝or軌喇

學埋哂d咩落葉射球
正正經經又唔好好地練

我寧願升Mengi, Bernard都唔用Smalling
唔知幾時腦短路自爆又出唔到波
不了

依家戰術係後場build up個波上去
仲用屎波

岩
佢一黎即刻做cap就知佢同隊友關係應該唔錯
同埋係班幻幻入面，佢26歲已經可以做大佬
同埋佢係有種帶波上中場前既能力
蘇帥自從有左佢都經常用呢招

你個名

不嬲現今戰術係由中堅開始 Mckenna 套戰術一開始都話係咁構思
係之前中堅太廢先用唔到

真 同埋笑多左咁
雖然進攻方面無般咁sharp
但妹都吸左好多火力

仲要屎波自己都唔想踢後備而又有機賣得出 大家好黎好去咪好

佢仲係好似禾確特咁前面3個仲推埋去人堆度撞埋一舊， 跟住又成日錯判落點自己整親自己， 我加陣期待綠木成材多過佢

Ünder 打RW買唔買得過

後備差個拿臣
望就望可以買到

馬後炮睇咕嚕今季表現咪差
睇上季表現一定車落咕嚕巴里到啦
根本全能

搬爐真係好撚勁

咁福同隊友配合係進步咗wor, 多咗拉邊同梳做配合，昨日俾般奴球長傳又有辦有眼

佢係其他方面進步咗

普巴同般奴加陣長期捕禁區頂等插入或遠射， 變相對方中場要比佢地牽引住， 跟住兩邊cut 中間就多咗好多位， 岩批撚樣鳩射

佢俾摩佬洗左腦
摩佬鍾意要佢地係包夾中間過 之前有次場邊摩佬提場舉起兩隻手指再中間叉埋去

係咩 邊度講
SoB教前 卡神教中 McKenna 教後 全部進步左
不過冇人教DDG所以

破大巴就係要咁

講起破大巴
馬達同般奴幾個one-two 靚到仆街

踢到足球小將咁

Agger 仲有馬仔戴帽果場 兩個助攻其實都精彩

咪換返費Sir班底個龍門教練囉

無人教ddg

係Roma攞返正選先
潛力係有

Koulibaly今季好左派膠 但前幾季表現絕對係好 唔係好似呢度d人咁冇睇過佢踢波就話人黑人中堅不了

尋晚ddg第一球失真係屌哂老母
唔撚封近柱比人入
依d波真係低級錯誤
得fifa先見得多
點會近柱唔封被人入到，個角度仲要窄到咁
下季換軒達臣
出唔到軒達臣換清新都無咁嬲

我都想要 直播嗰陣影唔切

話馬福綠夠用唔洗買Sancho果d
係咪平時打fifa正選一傷就load save

國米開啟談判欲買斷山齊士！紅魔索價1800萬鎊
快d賣左佢

車仔轉target，Lucas Digne

不如我問你平時應該邊個打後備

咪又係80m

冇英人passport 叫緊55mchiwell 李城叫75m

邊個無態咪邊個後備

近期黎講係福

愛記咁易放
左路他打曬又唔缺$

摩狗仆街死啦

係shooting生銹啫
整體唔差 有耐性去造波

你講就易啦 人哋巴塞以前屁馬蘇9美欺你會唔會叫人冇態後備 first tier球員買得就一定正選啦 除非柒到好似山神咁

邊個都好 有得揀好過無得揀 Sancho又唔係同福馬木般普撞風格

而家曼前面有邊個係世界級first tier呀
攞MSN比

諗起果時摩佬 馬福一人45分鐘

估下季都沿用呢個433

4個人主力打前面3個位(再加其他後備)都好合理啦

touch wood 福馬間唔中都傷一兩個月, 綠木又得個18才

馬福木幾時變First Tier球員
以前巴塞咪一樣有輪換唔係場場MSN 未計泥馬成日傷
我哋前面成日傷一個就啞火

Mckenna唔係教進攻咩

真係好撚好笑
兩星期前未戴帽幾多人叫馬Lan
而家同MSN比

以前曼聯： C7 朗肥 貝碧 泰維斯
車仔： 杜奧巴 基斯普 Lampard J.Cole Duff 洛賓

又話要爭冠又屌木唔買人
而家贏幾場又話唔撚駛買
靠個18歲場場正選四線作賽
得嘅 你目標係前6咪得囉
不過冠軍就咪撚諗啦

MSN咪一樣有個柏度輪換

哥狗同小花去蛆

體諒一下，有啲球迷係近幾年開始捧
跟本冇見過強隊點run

車同李城全勝到季尾 都係要做五弟

三件加埋
都未等於msn 求其一個啦

笑到仆街

最尾一場我地對李城 呢場關鍵囉

車仔試過同一時間有杜奧巴 基斯普 Lampard J.Cole Duff 洛賓爭四個位
皇馬試過同一時間有 C7 Bale Benzema James 莫拉達 Isco 阿辛斯奧

呢度會有球迷屌哂鬼???

得失球仲差9球

如果sanchao 黎到, 似以前黑白雙煞組合多d

class 未必當代最高, 但良性競爭+士氣波

Upxxx

其實防守係無問題 16場失6粒11cs已經好好
唔通要完全唔失波咩

halo 唔買斷
者中鋒同plan b
問題仍然存在

右路繼續無人打到

就因為一場好波
當咩事都解決左

數據上係嘅 某程度上係對手廢+進攻cover到
對家唔敢太上
但細節上 明顯好撚多犯錯
麥龜+ddg 復賽後表現一定唔合格

ddg 近兩三季都唔合格啦

足球係打整體架啦 你進攻場場壓住對面踢入5粒我唔介意失2粒

四線作戰一季打隨時五十幾場波，冇返咁上下陣容深度會踢撚死班正選，除非大家想見到Lin,P, 宗師輪換踢正選啦

咁如果keep住犯錯 咪要改善囉
唔通場場入得到波就當睇唔撚到d防守問題咩

之前有班傻鳩話唔洗買bruno 一樣

我覺得麥龜嘅失誤暫時可以接受 起碼今年季初無預佢可以擔當咁多嘢
DDG係集中力不足 下年如果衝冠好驚係輸佢

Sob應該會做野喇 始終爭冠真係要一個有經驗既門將

麥龜尋晚未訓醒咁
傳d波大部分都唔到位
除左第一球 輸十二碼果球都係佢傳失波開始先

基本上大部份強隊都會4-5個世界級爭前場3個位
psg 都有 mbappe cavani neymar lcardi di maria
今季曼城 aguero sterling mahrez jesus sane
話唔洗 sancho嘅都係傻鳩

一陣無簽真係福馬木踢下季，到季中柒撚左班搖擺賓洲又彈出黎話點解唔簽SANCHO，無限LOOP

老實ALL IN一件TOP中堅同SANCHO，收哂貨啦

失波唔緊要，但係唔好失d on9波啦，自己傳失又有，自己龍派膠又有，自己比人一推就過又有，你話輸靚波，條氣都順d。

不過其實劇本係木狗夏天又玩壓價玩唔成

Forget the 'Ronaldo chop', it's all about the 'Wan-Bissaka chop' these days.

The Manchester United right-back invented his own unique trick during the game against Bournemouth at Old Trafford this afternoon and fans were very confused as to what on earth Wan-Bissaka had just done.

等半季
再加錢買

我會再比多季DDG
之後如果下年甸軒繼續好過DDG就可以正式接班

個人覺得中堅犯錯真係無可避免
畀你買到vvd都會犯錯失波 上場先失4粒
睇返整體防守根本一啲都唔差

麥龜隻左腳麻麻地，一受壓現哂形，踢右中堅會好好多

我講下咋
綜合左好多source 事實上應該係咁既
Sob係 manager 掌管大局既 咩都關事
但助教頭目 Mike Phelan 先係 first team coach
助教 McKenna 就係套進攻理念既負責人 會同埋卡神就幫手執球員意識/狀態/小問題

我就絕對覺得福馬綠有first tier實力 如果你覺得佢哋冇但簽咗sancho翻嚟就有爭冠本錢 咁係咪應該賣晒福馬綠重新簽人？用msn比係講緊爭冠隊一定有常規攻擊組合 與其用成億簽sancho 先未講你唔promise人哋正選根本唔會嚟 不如考慮用筆錢補強後防

其實你明唔撚明人地講緊咩

擇名等鞭屍

Partey/rice
Sancho
中堅(?)
求木神了

但佢不嬲打左中堅

Greenwood咁後生 你真係要佢踢50場咩

續埋妹妹

可以上神枱改叫木神

哥狗走既話 曼城都收皮

唔關事 佢用波吹大咗

因為evans 白lin打左會死人 maguire最多麻麻地

唔好高追grealish 平平地都話補強下板凳，話哂有Bruno pogba matic fred mctom pjai同you know who

馬迪替補
右翼
標波形中堅
以木仔標準 三款買到兩款已經收貨

咁可能就搵Sarri繼續哥狗風格

呢個啱
而家後備攻擊球員係p,lin,mata,halo
真係落後要加強攻力都唔知點好

psg 有 mbappe cavani neymar lcardi di maria
曼城 aguero sterling mahrez jesus sane
車仔癲峰有杜奧巴 基斯普 Lampard J.Cole Duff 洛賓爭四個位
皇馬三連霸果陣有 C7 Bale Benzema James 莫拉達 Isco 阿辛斯奧
曼聯黑白雙煞爭兩個位
之後 泰維斯 C7 朗尼 貝碧 Nani爭兩個位 （仲有welbeck做後備）
MSN 成日同柏度輪換

你知唔知全世界強隊都係4-5個正選料爭3個位？

可以佢哋覺得班球員全部都鐵人黎唔使休息
同埋一套form，一套陣式可以打足成季

又或者佢哋覺年青球員踢足成季就可以加速佢成長

標波型第一個諗起rojo

條防線推高左可能都有影響
多左俾人反擊 單對單 空位又多 所有野突然發生一唔集中係容易柒
而家兩閘成日上左去 兩個中堅顧得拍檔企位來又要睇埋兩邊 麥龜未處理得好 始終李城英撚條防線都係比較後

沙里波

佢教祖超都差d教到冇冠啵

話唔洗簽前場嗰d冇問題 下季三個touchwood傷左件 出p lin 占屎唔好屌就得

佢d假動作 插花真係睇到好尷尬

咪係 Greenwood 先得18
點都要錫住用
一陣步J仔後塵就仆街

白Lin 舊年係為咗Smalling 焗住打左邊

而家攞硬

佢殺波/人型

呢下真係睇到大笑左出聲

梗係揀個穩陣d嘅打逆足啦

就算 C7 同朗尼呢啲天才，當年都唔係場場出
C7同費查輪換
朗尼 雲佬 saha smith四個爭2個位

係利物浦先鍾意chur盡啲後生天才
搞到owen 科拿都係早熟早殘

當然同意你講法，但一路錯住黎練既話，唔係場場都有空間去失d on9波

後備核都要
普般要抖，後備其實冇個換得落手

唔好咁高要求啦清嗰個木仔嚟咋 btw其實gomes做到後備核 不過佢等唔切冇計

唔係多例子就係嘅 就咁呢兩季猁贏盡歐聯英超 前場除咗三叉你舉唔舉到有咩世界級球員呀 以前永遠都一套走天涯咩 錢就得咁多而家唔係好景 我提出轉會資金可以靈活啲 未必一定要all in sancho 就講到我實錯咁

要中堅building up play，唔順腳就係自殺式打法。麥龜仲要無馬迪個種擺脫性，一迫去weakfoot就成個傻鳩噤，佢又慣性想將個波向前傳轉攻，連迪就play safe d，多數撚唔掂就清邊要做爭四狂人都仲可以俾時間佢地

咁佢地全勝，我地都抵做5弟嘅，唯有睇吓鏝俾人dq歐聯。

清到14 15 山狗 細緊Jones Rojo 咪有多舊錢買人
但唔覺木仔有咁既本事
Bruno單deal都可以拖半年

前面兩舊好難清邊隊買左都實比全世界笑on9

Gomez做到後備核其實都係球迷ff嘅姐
我又真係唔覺得佢有能力立足係英超
最起碼現階段唔得

邊得
他浄係護球已經差兩皮

呢個陣試過對強隊先下到定論，中場防守應該唔夠強

三個+續halo
Sancho Ndidi 快中堅

幾時叫舒米高返黎教返2堂屌下佢

一J再J

利前場咁薄咪放棄 FA Cup/ Carling Cup專打兩條線囉

15肯去av換柏豪，平番10-15m都好
椰子係咪話肯收14

最尾嗰句笑撚死

#129 真用波中堅

hello 買唔到架啦
之前有講過申花比佢留係曼到1月既條件係番去續約

利狗前面三個起碼都係世界級
曼聯? 馬福綠 就算sancho都未係世界級啦下話
除左級數 你而家果三件有人地咁穩定?

好sad
不過我都係想續借

講咁多做咩，我地有連美斯就得啦

係咪要四冠王先有資格做你啲例子 使唔使講下你有幾多例子符合
你係咪要爭冠隊好似港超東方咁 砌到三四隊正選出嚟平時自己打練習賽先滿意 人工轉會費係咪你俾埋

Sancho都唔世界級@@

隻手同個姿勢都好似rvp

真係唔係

你唔好癲啦 firmino mane 15/16簽 salah 17/18簽 當時有人覺得佢哋世界級？佢哋nobody咋全靠高普用幾年時間慢慢帶起佢哋

未算下話

未啦 一線 但未覺到World class

琴晚表現真心勁 好耐冇見過條右路咁大威脅
冰 AWB 般奴 綠木

踢到英超再講
mk kagawa depay

白Lin喺葡超都打左

美國隊長都咁勁
Sancho係踢美國隊長落後備嘅男人

Btw華西係厄瓜多爾解左約
厄瓜多爾經濟太差 佢果隊破左產Sosad

AWB 有球鳩BAN 比福仔, 比個盲人旁証黑走左

咁而家佢地咪世界級
事實而家馬福綠唔係 亦唔夠穩定
簽多個一線黎輪換有咩問題
呢個世界有幾多個高普?
你三個有冇人地咁少傷?

全球大會都係一堆正選料爭一兩個位 除非你係世界級必然正選
你就硬要攞高普利狗呢d特別例子黎包拗頸
仲要講緊利狗係放棄哂其餘杯仔咁滯
而且果三條友傷得又少

Var
果球awb出得好 呢d落底走位俾係幾正

癲恩Var
真係食屎狗黎 老屈B仔手球仲要屈埋12碼
連般奴罰球都要check Var

回家啦
返黎做下助教
教下AWB ban膝頭
或者教下班細嘅體能 點操大隻

輪換+受傷，4個爭3個位，平均計都可以出到35-40場啦

正常都6,7個爭前面4個進攻位啦

T silva諗唔諗得過

痴撚線35啦

白蘭斯當年都係35歲 好似係

冇睇到佢傷幾耐 但傳曼聯名宿係皇馬都唔是場場打足
近幾季比拖舟排就更加係

如果甸軒唔介意下季出得少d，收佢返黎做2號，迪基亞再犯低級錯誤就雪9佢放甸軒上正選啦

球罰球馬迪企位其實係越位

其實馬迪個位要買就應該唔係買替補
係直頭買個返黎等馬迪做佢替補

開始感受到當年軌嘅苦惱

佢射親對角度一定無得救咁制

United track Uruguayan winger Facundo Pellistri from Diego Forlan’s Penarol

英文都講唔到
點教

要冠軍 起碼要sancho 防中 中堅

依家啲90後真係呢
應該去學下西文

第一球有得救 個龍ddg上身姐

史高斯后唯一青訓可以一季入到廿球都要比連登仔訓斥

確賽未算證明到 未係Top tier( mane / salah/ mbappe/ sterling/ sane 果級）

Varane?

Dean借多季去Sheffield 最好 佢最需要係出場時間同經驗

勁過sane

佢都冇參與進攻

7月13號就知鏝有冇得踢歐洲賽

我覺得Sancho>Sterling

Bale

今年6,7月入過波嘅有機會做第二，三個

我都覺

1718 sane勁到傻 上季今季就傷多

德甲唔太準 而sterling 係1314 同上2 季都踢得好

佢留曼真係會出得好少
清新今季都無踢過幾多場

有啲類似， 其實般尼茅夫個龍都係落地慢嗰種黎， 睇佢救福仔球12碼已經知， 同埋下路波唔識點用腳守， 只可以講係一個好普通既門將

而我地廢龍就同人同一水平

呢2季sancho都勁到傻

不過我係支持買Sancho 但希望70m內

應該70m+add on

係就好 我都想佢黎 希望平少少

同埋唔好步 Kagawa mk後塵

70m + lin啦

75+25分4年

佢就唔緊要啦, 反正佢黎講唔洗踢有時間打golf 仲爽

真係好撚勁

Thx

印波衫邊間平靚正

No.7 Ball3shop

綠呢幾場係勁, 但係唔知你個first tier 個range去到幾大
至少早幾年既包皮比佢更癲
福馬呢兩個成日耐唔耐就沉一輪, 就算唔沉我都覺得而家連son都仲高過佢地半level, 仲諗住淨用呢幾件同人地鏝同猁砌
仲未講唔計人腳, 人地進攻套路都多你幾飯
雖則而家多左般普雙核, 但係到時馬福綠比人睇死哂, 你換占出黎鳩爆幾段定係搵馬達出黎射罰球呀

簽Ruban Diaz啦

唔同嘅，施治無派膠都要揀要邊個，迪基亞近2年派咁多膠累無歐聯

Mata wants move to Fenerrbahce

Juan Mata is eager to leave Manchester United for Fenerbahce, reports Sansursuz Futbol.

踢晒全部盃賽都有15場左右嘅，踢得好就20+，睇曼俾唔俾多季迪基亞

DDG效力曼聯時間仲長過舒米高雲達沙
但係12-13打皇馬之後，我已經記唔到佢有邊場踢歐聯踢得好好
相反對西維爾巴塞佢都派膠

佢歐聯歐國世界杯都咁廢
住定佢退休之後喺球壇地位會好低

想買件綠木
但唔知會唔會轉NO

好撚輕鬆

買咗先啦，我都有件

好似左右鏡調轉咁，原來係2球黎

咁難得有般奴 同佢 one-two

后

開始跑不動了
Goodbye and thank you mata

其實依家買人首要因素係可以溶入曼既戰術體系。
即係無輪你點換人都可以keep 到個打法，而唔會好似依家咁，當福/青木換左 james or
14,15, 換左6-18就完全係兩隊波黎
14,15lan

又多件大陸仔

達叔

留多年比我哋同你衝多一次冠啦

no.7唔平

有無人有玩ut

講到12-13後季季歐聯咁

買完Sancho其實前面三個嚴格嚟講都係得六個人
馬/福/Sancho/Halo/綠木/DJ
然後攻中 般/Mata/P
中中 普/馬迪/麥湯/廢特

馬達走都正常 踢呢啲仲有貨交
希望帶埋lin 過去

Halo計半個既話連6個都冇

不過有山狗

第一球咁樣一控就create咗射波個位出嚟

費倫巴治心諗咁大整古呀

國米買嫁喇

去緊印

邊間 幾錢

西維爾派膠？我淨係記得首回合臨尾救世界喳喎

我曼啲負資產係要咁樣買大送細先賣得出啦
買mata送lin 買屎波送宗師

可能佢睇完利狗今年文尼、沙拿、明奴run得咁順唔洗輪換，所以可以放係我地到，但其實run得順因為佢地好好彩今季3個人冇咩傷。

巴打冇為同個d人嘈，佢地鐘意睇lin p 輪換，或者學有d巴打講，佢哋打fifa玩開load save大法

1415果季MSN三叉戟鐵打正選勁係勁
但亦因爲咁..無第四前鋒肯加盟..加盟都只會做後備..唔知好定係唔好...搞到後備兵源好薄弱

No7 覆左綠木要$707
唔平 但問左另一間都係要699
咁不如比返曼狗老細賺

一定要李城失左五分..起碼一和一負先過到

淨係記得收Mata出Powell

你地印左既波衫會唔會著出街？
出街好似好少我曼波衫定係我毒撚少出街

利申：憑有比賽都會著出街

有啲會有啲唔會

著得曼既好多都係中年阿叔

唔明點解死都唔比羅美路正選...至少起碼穩穩陣陣唔會派膠先..
DDG 2018世界盃開始多左好多低級失誤..只怪以前top fit睇慣佢場場都有神救...到宜家回塘變番做一個普通門將

Yes奴緊

羅美路穩陣

我都唔expect季尾仲要7舊水
正路應該幾錢

呢間£44

季中買過聯賽full set 5舊

波衫幾啱做戶外活動

笑左個個印象流

佢個樣係幾穩陣

有時落下街會著
但而家落一落千丈街都濕晒
返去又要洗
驚洗得多隻字爛

其實佢都算穩陣喎
都有好多場零失球

De gea可唔可以打返起個信心

Sane

唔係嘛

佢打得少啫 今年都派過幾次膠

其實清新長期正選一定好麻麻

mata心諗 屌我走都係唔想拍Lin姐 洗唔洗咁針鳩我呀

15場有11場不失球算穩陣啦掛
明明之前都有人j會穩陣

我覺得dean 返黎未必岩打, 佢似係適踢中下游, 要全場不停撲救先keep到狀態. 佢啲decision making同集中力都係一般般

要mata 送Sanchez 都得

快啲買sancho好無木狗做野慢撚到

對阿狗嗰場衝出嚟

好耐無咁嘅士氣

其實利狗進攻套路都係得三瓣，
高速反擊，
費明奴拉出hold ball，mane salah入zip/ 自已扭自已射，
對手泊大巴就兩閘瘋狂斬，神軒右路走overlap出波(taa比較鐘意 early cross，robertson比較鐘意 overlap 落底)

曼聯如果打4231，比較一下套路
高速反擊，
雙核打配合，加上福馬綠都可以單對單扭加射，
禁區頂射門，(成功率就算唔高，但係只要有威脅就逼得對手一定要有人守，變相三箭頭會多左空間)
其實係差在兩閘出法未夠好令到大家睇落進攻模式較多中路組織/邊路cutin，唔夠立體，但係好難一下子要shaw同awb出波出到同robertson taa咁好既

留底啦

除左輸完之後果日唔會著平時都會著

所以我話DDG加60m買oblak都值
oblak係雲達沙果類正宗穩陣門將
仲要傳係真曼

都唔知點解係咁收負皮

得閒都會著下出街

你要齊字齊章？fb見到有間衫+字499定599

多數著training

自己做好本分贏晒佢 再睇吓追唔追到9球得失球

Training 會著
今年印咸爺同上年hehe 都冇著過
想知帶衫去印bruno 要幾錢

鳩普第一季完整賽季瀨野之後好重視輸換
隊波先可以有成兩三季高水平表現
買人固然重要，sob 都唔好用咁盡

辛祖英人icon 又後生好波點解唔要
你話傾就諗下啫

話說 係redcafe見到 唔計 巴爾 Jovic 賓周 華斯基斯 世三 阿辛斯奥 賤種黎緊會有
Vinicius
Kubo
Odegaard
Rodrygo
Reinier
而仲係想買麥巴比

我地得馬 福 綠 就話買辛祖會阻人發展

Erikson都係20M euro唔駛
Kane 40M £ 幫手諗諗佢啦

60m打包Son同Kane

今季件主場幾靚, 下季個件肉酸到唔想買, 主場作客都好唔掂

可能打開fifa fm 妖人keep住打一定會升數值
又無諗過我地件14一路打一路跌

我呢幾年印完個啲 都會消失正選中
山齊士 麥湯

我地妖得最勁嗰件

賤種競爭太大
又多政治 打起返去未必上到位

麻煩巴打印多兩件廢lin

邊間？

失1分夠 尾場再搞掂佢

印件連美斯 加持下

佢哋而家都唔係

我唔想咁樣浪費金錢

舊到爛波衫會著黎訓

我印完伊巴著10號個季
再冇買過波衫

有無人覺得bruno 同b 華都幾似，實力都差唔多

我印羊格
離埋隊

變態既普巴
邊有得守

如果下季係主要繼續用返最近用緊既呢套form, 有幾個位真係要搵可靠既後備

1. 中堅 （令到麥隊可以輪換休息）
2. 中場（可以令到馬迪休息，如果麥湯進步到可以踢到依家馬迪係個form入面七八成水準就唔使買住）
3. 辛祖 （辛祖黎唔係打後備，但簽辛祖可以令蘇斯克查係進攻上可以變招，亦都可以令到前場多個可靠人選，係排陣時彈性更大）

下場如果輪換：
福 IG JAMES
麥 廢 普
梳 是撚但 是撚但 AWB
ddg

維拉好撚沉 唔係好驚

我地連神先係

妹迪勁在真係似足卡叔逗住中場，識派牌，俾d波c舒到仆街

俾Bailly嗰球

唔會啦 都應該係勝利十一人
如果冰傷咗 就用Baily

望佢早啲贏幾球 換人好過

實閪

咁撚順真係咪撚換
情願早d入多幾粒先換

OLE肯聽先得

下一場係5日後，好明顯休息夠唔會換咩

Ig可以換下馬仔
前場停低個波再比福綠K角位射
等普巴長傳都有個落點

b華控傳好啲，般奴就射門勁

護級隊季尾邊有得估

原來阿追追下個排名都唔算好差，不過之後嗰3場

連登曼迷口中後上好少嘅梳

唞足6日換咩

送Lin

有冇人覺得呢6-7年
呢半季係最好睇
起碼對弱隊係食到 又好睇
唔係1-0之後鳩踢果d波

who pass

史高斯.只有佢先做到

錫菲聯應該幫到手

真 蘇蛇真係有d以前費sir嘅感覺 lead住幾球都繼續攻 重用青訓

多謝daddy幫錫菲打番起

上半季 7W 7D 5L （36% win ratio）
下半季 8W 3D 3L (57% win ratio)

上季炒摩換So, 又話好好睇彈彈波

未拎前四唔好J 呀

但v92第一季做到兩波6連勝

daddy幫手起機
dean幫手守住

Ndidi特登睇曼比數

有果件衫
想搵地方印

悶波好似係

爭4

控球9猜
睇到訓著 勝算又唔高

你後兩句都適合ddg

果季既迪馬同邊爐作用好似
不過下季就變左隻259

Anthony Martial is the first ever Manchester United player to score a Premier League goal in every month of the year

之前6,7月邊有比賽

Ibra 38歲
係意甲 8場正選入四球

之前走去踢銀河其實有d浪費

好撚串

應該唔係淨係計今年啦

真係假動作？
似踢唔中多d

麥湯做馬迪替補啦

Sob一開頭嗰段同般奴黎左之後呢段

般綠木都有機會平紀錄

普巴ig 笑鳩京治

如果James同綠木 係後備
加埋halo
咁就先叫加強攻力
所以正選真係要Sancho

同埋咪嘥錢買Josh King

依家算唔算阿sir後 最見到曙光嘅時候
多兩年時間 應該夠料爭下冠

佢應該想cup停或者比翻bruno

有halo就唔需要king
買唔斷先買king

龍門係賤嘅
一定要俾人瘋狂顔射先操得起

尋日ramsdale咁

中堅 直接買件Top啦
白lin b仔後備 勉強岩岩好

要大佬寧冼9佢先會集中

琴晚對面冇佢真係8-2都得

妹個ig story好正能量

咁易咩
數親啲中堅 都唔係連登仔啲心水
好難揀架木仔

有無人開始覺得 如果以後都係一場波可以換5個都幾好

好似多d野睇, 多d變數,輸緊可以搏,贏緊就多d後生仔睇

同埋成季咁多場對我曼呢d大球會,又鐘意用後生青訓點都有利

比多啲機會T仔啦

BUR對SHE

新晉龍對決

Pope vs D. Henderson

點解而家無晒vdb嘅傳聞

以現今比賽密度計
換5個真係好好多

試下唔傷再講啦 次次想佢出個陣又傷

你又吹大咗

呢排有咗般奴之後係咁po我曼

但無錢球隊差距越來越大
所以下年都應該變返3個

我支持3+1
第四人一定要係青訓u21, 無可以唔用

B仔T仔 都係經常傷
少傷係中堅最需要
防守需要時間夾

我曼之前浪費左佢幾年

幫唔落

計落top的中堅得VVD
當拉莫斯都俾人叫頂級
就明呢幾年冇邊件中堅似樣

估唔到雙核來左之後都係無乜遠射
可能英超太多大巴

睇返綠木係今季呢十五個入球，佢控波其實好好，仲有盤球都係，佢不論係接應完傳球再射門定係自己盤球完再射門好，動作都係一氣呵成，無多餘動作，唔使浪費時間去做修正搵擺返靚堂軚去射門

是實上近幾年用波能力高加上防守能力好既中堅實係好少

之前對住lin p你都踢到無癮啦

仲有文沙
如果摩三無借走佢
可能已經上位

下下都左右腳勁秋掛網

球球射到響袋真係好爽

摩三個陣摩佬想佢學林伯咁踢
妹駁佢話自己係世界杯冠軍點解要學

牙冰真係幾時先死去做第三中堅
買多個中堅翻黎啦

打依家個角色其實幾啱佢
拎到波可以直接對住對手個龍

打中鋒又要轉身又要得身位浪費唒佢啲射術

夏蘭特做中鋒 綠做輔鋒

佢射門動作好流暢而且好快，修正動作又少，難怪好多時佢起左腳守衛都黎唔切反應

心情靚

屌 好想要Kubo
但2億違約金

好似4:2果球咁...咁既角度,對其他人可能有d黐腳
但綠木可以細動作發力射到掛網
,

唔會啦 一定係勝利11人
休息6日

果球綠木起左腳個守衛都未黎得切去block

中場分野

呢樣能力真係似利雲 vps 呢d頂級射手

Btw vps 係阿狗一開頭都係打右翼
打打下先變中鋒
同埋我成日以為vps 好高
Google 以知得一米八三
Greenwood 都差不多呢個高度
繼續發育落去1.84/85 左右
練埋頭鎚就真係利雲個種完美射手

On9

只係睇finishing既話，馬福木三個中，綠木的確係呢方面潛質係最高

我屌
原來利雲都係1.84
明明佢同vps 好似寧寧捨捨特別高咁

希望綠木繼續成長啦
Btw VPS個球感係佢獨有
朗隊個d 30-40碼吊埋去一野窩利
阿妓個陣禾確特 個d華西式9 ban傳球 都刷到6-7球助攻
仲有世界杯笠死聖西卡個球

哨牙狗睇落好矮
原來都1.82m
中鋒 1.82 ~ 1.86 應該係最適合身高

嗰時既RVP比而家既綠木起碼大十年，實戰經驗都差好撚遠

Lenglet 好似都幾好

不過球感greenwood 都算唔錯啦
好少甩腳
搵lkk 做對比就見到個分別

嗰下唔易攞

呢到有冇人用spotify有聽我曼個podcast
通常講咩 未聽過

lkk呢d以為自己好撚勁既傻鳩就收收皮

RVP嚟曼個陣都29
最top fit個幾季都廿尾
而綠木先18

其實大家琴晚見到失一球，大家心入面係咪已經覺會反cup

覺得會收皮 可以熄機

睇般奴ig
應該係普巴建議佢射遠柱

預會反cup
以前就會灰到爆

會覺得贏嘅
不過後防咁爆最柒住贏
點知前面咁爭氣

終於有返呢啲感覺如果係摩佬琴晚應該0:1完場

Best duo

same又踢到咁撚鳩

以前半場就唔睇

大家記唔記得舊年最尾三場衰收尾

覺得可以睇多陣係咪西波
但未到覺得反杯硬或者西硬

買左個盤 唔知點解冇驚過
以前已經心諗輸尻左

條街好多猁啤酒妹

唔擔心咁囉

讓四大賽
多謝閪龍

依然覺得日本仔係唔岩踢英超
kubo仲要咁矮咁瘦

Dean no CS

LKK最大既問題就係由控波到射波要用好多時間去修正去擺靚堂軚先射到波

其實下半場初段輸球on9十二碼時真係驚會輸返轉頭，之後仲般尼矛夫有球offside, 好在綠木呢個時候企左出黎將比數拉返開

至少會繼續睇

綠木琴晚兩粒真係好關鍵
第一球人地全隊守半場都追平到
第二球受壓底下拉開

無咁大信心 唯一有呢個信心係費sir時期冇季成日反勝 嗰排落後兩球都覺得會贏

兩球都係救返個士氣

應該唔會啦
對中下遊太不利

牙顛

認真，e家算唔算係 後費sir年代 最強勢既時期？

對上一次見到隊波咁fit係 雲92 451 3角陣....

E家仲要係玫力更強！！

咪J 啦。。。
贏得個幾場

原來對錫菲有1球tap in

巴狗呢個應該唔會放

而家齊腳嘅話會覺得反cup到

你有無睇過佢踢
完全唔驚撞
佢幾大隻

依家有咗Bruno個體系突然間好成熟
Bruno會左中右穿梭現位幫波
最快速直接咁將粒波向前推進
之前得妹先叫勉強做到
係呢幾年曼一直最需要嘅嘢

想當年仲驚佢兩個會因為競爭fd唔到

12-13 vps 個季

馬迪IG
個曼聯咖啡機好靚

點解球球都左腳射 但12碼用右腳既？

睇佢踢日職 真心覺得好勁 巴塞傻仔唔買返

睇過佢幾場 係有啲料

曼聯真係乜鳩都有
老是常出現

又吹奏
睇來好快會失分

佢慣用腳係咩

Ddg睇怕今季重現

摩2開季場場4球添
睇定啲先算

綠木講過細個試過一次左腳射12碼炒咗
所以就練用右腳 然後一直都用右腳射
好似係

痴線佬黎

同場加映

lkk 啲finishing就算把啦
而家喺意甲養生啱晒佢

就黎挑戰Hello Kitty系列

福馬：屌俾新仔搶閪鏡

先唔講finishing, 佢控球咁差，佢修正完擺靚堂軚後連finish個機會都無埋

應該左腳

全盛ramos勁撚過vvd

好似先前有巴打講過有數據係左右腳差唔多50:50?

51:49

拉莫斯勝在右閘都打得
而且技術好過vvd
而且成日都救到世

馬略卡成隊佢carry 唔係隊友廢佢應該多幾個助攻

要佢定奧迪加好
兩個都咁勁

難唔難unlock？

94張bruno 同真人一樣咁勁

呢個問題真係係摩佬on9
用死伊巴渣古搞到褔馬要直接競爭

上到91唔駛贏波
要刷goal and assist 就攞到92

GLORIOUS GREENWOOD

Mason is only one goal behind Wayne Rooney's Premier League record for anybody 18 years old or younger. The striker now has eight for the league campaign and 15 in all competitions.

綠木

應該唔會掛 佢地應該想佢穩定d 做MMA組合 打破RRT

剩餘五輪真是要阿記Sheffield幫手

椰子 好勁

都要曼聯做好啲 尋晚個兩球失球好無謂

有冇人想要AKE
覺得龜同佢幾互補

琴晚完場so b 同佢有講有笑，係咪叫佢過檔

There are reports Victor Osimhen will give his answer to Napoli on Tuesday, as he’s waiting for Arsenal or Manchester United to step forward

頂波得51%仲廢過冰

得過180

咪finish埋個機會

般尼矛夫降班佢應該都幾多人爭

Rice真心麻麻
根本保護唔到條防線 幫唔到對中堅

佢唔係sell高度
但係速度同衝搶cover到龜既缺點

點睇Tarkwoski

大隻左貢多

94左啦

我曼有秘製奶粉

自由身 plan b

佢地降班我覺得可以買Callum Wilson replace ig佬（假設ig佬一月走）

Fenerbahce president Ali Koc
has held talks with Luis Gustavo's agent about signing Juan Mata. Both sides close to reaching an agreement, with the player keen to join. Further talks will in the next few weeks. Fenerbahce are confident #mulive [sansursuz futbol, @Sport_Witness]

達b

幾sexy

買Kai做replacement

後備料，中游都可以

真係咁勁咩

Borussia Dortmund have informed #mufc that Jadon Sancho can leave for a fixed amount of €120m this summer. Dortmund want clarity by the beginning of August #mulive [ruhr nachrichten]

MMA 組合
其實可以係MMM
MASON MARCUS MATIAL

不過MMA 型好多

120m, 多狗自己留番黎打飛機啦。

過兩年就自由身，你咪free 走佢

綠木同福用名mason 同marcus
咁馬仔更係用anthony啦

疤條後防
Lenglet都會派膠

邊個係神軒？

久保右翼

可能會係蝦米洛迪古斯會黎

唔會
條友要正選

The fee for Jadon Sancho will be £87M [€100M] according to:
✅Fabrizio Romano
✅Christian Falk
✅Laurie Whitwell

Unless there are any substantial add ons, #mufc will be paying that figure.

空炮 啪啪啪

好似可以再壓
Dortmund都要係賣Sancho度補赤字

BBC 都係用名同姓溝埋
Benzema bale cristiano

我諗d media 都係格硬要改成bbc
不過你啱
MMA 好好多

蚊完都搶唔到
沙維去中東踢都試過 佢仲即刻除俾條友

Fenerbahce president Ali Koc
has held talks with Luis Gustavo's agent about signing Juan Mata. Both sides close to reaching an agreement, with the player keen to join. Further talks will in the next few weeks. Fenerbahce are confident #mulive [sansursuz futbol, @Sport_Witness]
點解要賣馬達

比佢踢埋收尾個幾年
然後返黎做大使都幾好呀
不過 真係欠左佢一個英超

留佢對隊波百利無一害
隊波欠左佢咁多年
無理由咁賣

唔想佢得到一個咁既下場
其實有冇試過
Mata
Fred mctom

係以前班前場大帝唔走位mata先冇作用
而家識走位點解唔試下比mata打amc

with the player keen to join

安東尼奧好撚正 又萬金油又英撚

馬達第一年黎有香川小豆朗隊夾
之後v92賣走前兩個
摩佬黎就擺馬達後備 但馬達就救佢幾次
到而家終於有bruno夾

有幾場谷住出都有貨交
然後又出返lin

馬達可能都想有正選咁打埋最後幾年呢
我地肯定比唔到

場場踢垃圾時間
打正選都係右中場，仲要拍p lin呢啲垃圾
冇得唔keen to join啦

真係欠佢一個英超就好似柏度咁贏晒頂級錦標

返華西 都夠踢啦 好似卡蘇拿

點解欠咗

摩次次都擺佢右中場記得作客李城靠佢罰球攞分

維拉今場打433，grealish打中場咩位

西咸搞笑

個18號仔on9

仲要一齊舉手

干地當我廿幾歲？
場場都出

意假踢你唔死既

西咸嘅陣容級數 點會排尾五

想睇左楊右moses

10號-26號地獄賽程 真係唔明點解唔放棄聯賽盃 冇前4sob就算呢排踢得好都會俾人屌撚死

鏝kdb咁

吔都唔爭最舒服

屈福特都唔知點解要尾四喇
安治格雷
甸尼
37號果個
杜哥利
我曼青訓 卡夫卡治

世3都無咁貴啦

明明睇好紐卡素今季降班
整件布老師去教
人腳又廢

格雷把握力其實好差
其實係迪路菲奧 杜哥利carry +踢過祖嘅pereyra

問題係最緊要前4 有聯賽盃冠軍吸引到下季啲人嚟咩

過多年就唔止曼會買
大把隊有錢搶

可能我踢到38

曼聯幫佢地起機

足總杯嚟

就係想講pereyra 幾勁
屌老虎唔洗講喇

歐霸最後希望

屈明明上季入埋足總盃決賽
今季踢到咁 但會贏到利
sarr

你愁會冇得輪換
場場6,70分鐘換五件
仲有而家先要練心態
即使你放棄FA cup又一定入前四?
咩都末知咪一場一埸咁羸

Declan Rice不啦
C9踢修仔夠sharp 去到大會都係未夠班

仲有keep住道氣好緊要，呢D關鍵時刻一輸波好影響士氣

上場咁勁, 梗係比佢繼續

見唔見到我買左新波衫

正

聯賽杯

同埋呢個時候有返個冠軍對隊波同so b都好大士氣

你估耶子流架
諗唔明當初佢愛華頓點解會唔錯
佢之後教親都柒咁濟

條scarf 應該係朗尼？

愛華頓好多領隊教都唔錯架wo
佢果招斬斬斬以前英超都係咁踢, 但會比時代淘汰

耶子是接Pellegrini檔蘇州屎

皇蘇請佢真係最神奇
又唔識講西班牙文又冇戰術

柏豪打今晚打CAM??

lkk

柏豪傷

柏豪傷左喎好似

其實點解國米會買
眼光咁準

楊差d入

我是廢物 分分鐘可屌鳩你

寧願猁狗打返起個態
佢地遲下對軌
希望軌快d失分

飯vs Newcastle
[West Ham rank]

65 touches [1st]
53 passes attempted [1st]
44 passes completed [1st]
39 forward passes [1st]
21 final third passes [1st]
9 ball recoveries [1st]
4 tackles attempted [3rd]
4 tackles won [=1st]
3 chances created [1st]

其實都易

意假 行路都得啦

換左人仲勁過佢

Grealish >50m都比多

利踢緊乜9

Restart後又係打得好咗

周圍隊友係咩人都好緊要，仲要對痢

50m + jones 同lin

[sosad 同埋耶子本身主打守勢足球， 所以你比班人佢攻佢真係會企撚咗係度

真係傷..

邊個

柏豪

綠木黎？

如果10m-15m 執到Konsa都幾好
替工CB RB

有文西

唔係踢完喇咩

b t 文沙
三個都易傷

佢應該講緊足總盃

係呢度好多人唔識欣賞佢姐

好想greenwood下年轉11號

獌迷心態
出副選輸波: SO9躝 點解殺到入四強都唔搏下
出正選贏波: So9躝 有得殺入前四仲要全力搏FA CUP做乜

唔好啦 太大壓力

贊奴沙

等多成個星期先見到綠木

而家三條戰線 仲要踢得咁密
想捨難取易都合理

睇賽程就知唔使放棄足總杯

足總杯20號踢，之後去到尾場26號先對李城

同埋分分鐘踢李城之前爭四已經塵埃落定

so b講過好似而家拎個冠軍對隊波好重要

J仔唔係太大壓力
而家太有自信

So b點都想拎返個杯 唔使四大皆空

要搏盃就搏r霸啦

利記半場2射1中
想幫人護級？
般茅拎咁多錢資助佢地拎英超
咁樣對般茅

歐霸8月先開始踢，使乜聯賽足總杯留力

仲有歐霸已經係8月既事 第1場仲要例行公事
而家只係中間多場足總杯 個分別真係不大 寧願佢而家踢啲中下游快快手入幾粒再換人抖好過

防中位final third都第1

班信徒都傻傻地
冇大局觀會有笠傳俾Bruno冋埋被VAR吹走個入球

柏豪咁撚慢

一副眾人皆醉我獨醒既衰樣
就算佢講中事實都冇咗7成可信性

踢晒本土先到歐霸 不過都密

信徒愈反福頭愈勁

維拉都幾好呀今日踢得

猁狗放假mode

猁咁落力托咩

助攻1001

.

如果買Joshua king 返黎打後備大家點睇

我山
勁啊

Halo走
簽佢都可以

猁狗拎完又要再等三十年

推

不了
簽文迪蘇傑啦咁

最好般矛降班然後20m內搞得掂